最高級既合味道松茸味杯麵開杯

其實個風格都幾好 但屌你老味識唔識剪片架 有啲出今本一兩秒帶過節奏明快就得，但屌你老味影個杯面頂同煲水呢啲你都出咁撚多秒要啲觀眾戇鳩鳩咁喺度等 等我仲要以為部機hang咗

HAHA,慢慢黎啦,我個台重心都係twitch果邊,得閒有D特別野再拍片試下

我ha 你老母閪啊
咁能威係twitch咁過黎開post做乜鳩

想大家係度幫手推下post,大家都得閒

幫手推你老母落樓

可以叫埋你D fd一齊幫手推,thx咁多位

叫埋d fd一齊推你老母落樓

最緊要人多,同多D人見到都係好事

見到個thumbnail就走左
click都廢撚事

唔緊要,係度回下post對我已經好大幫助,thx

人人都見到你老母條屍

( Show Blocked User - 隨便台 )

越多人睇到條片越好,所以唔緊要

愈多人睇住你老母條屍愈好

大家都好肯幫我手加個點擊率 幫幫手

大家一齊幫你老母執骨

大家快來呀

負皮，上一頁

多謝支持

Reported

快來執你老母d骨

人地建議你做更好咪改囉
唔願意咪屌囉
答埋d on9嘢就想當宣傳
重新諗過你嘅宣傳計劃喇

利伸冇睇，見你回on9嘢已經唔想睇

慘過番印度巴打平時去開邊個食野?唔係成日黎飲食台出post都有巴打支持,好開心

咁我又唔會鬧返人既,人地講既咪聽下

平時用開你老母d骨灰撈飯食

貢貢貢巴打就快忍唔住話你

就快忍唔住食埋一份

不過都再次多謝咁多位巴打支持左我咁耐,thx,下次再有片會改善

支持你老母多過支持你

邊度買
利申未睇片

老實講拍得好差
你鐘意覆on9野推post咪推飽佢
咁既質素一定做唔大

連登巴打最出名有果句講果句,有時好難係其他地方拎到最真實一手意見,所以係連登出post係有必要性

唔係我買,人地送俾我

最出名係屌柒你老母 你老母遠近馳名

youtube都係我新開始玩,我係twitch果邊已經簽左約,做左twitch partner,所以想係埋youtube做多樣野

原來我都幾出名已經

你老母一雙玉臂千人枕

話咁快大家就我幫點擊左百幾人 我都係第一次有片咁快有一百點擊率

話咁快你老母又多千人枕

本來想寸鳩你，但見你twitch入面原來係idol飯，仲同我奈奈合照過，算

平時冇乜回post,我都唔想自己單推,依家有巴打幫手推post,都幫左我唔少

推下你老母車都幾爽
想上位不如偷影你老母沖涼啦

奈奈正呀

你老母老豆有缺陷弱智搞到生個撚樣出黎

平時你老母都比人屌得多
宜家又比人屌多幾十輪

咁又係既,我真毒樣,橙

大家回既意見,我都會盡量睇哂佢,大家有乜意見就係留低

屌你當支持真係笑撚左
唔係4萬咁口就可以引人支持
係咪抽插你老母個臭口就係愛你老母啊
唔係啊 我當你老母飛機杯ja撚樣

D意見留比你老母睇啦
等佢可以增進下性愛技巧

咁又唔係既,多人鬧係好過冇人理,多人鬧起碼有人知先,我唔會好似有D人鬧返haters,點樣令到haters幫返自己,先係最高深既學問,我係twitch果邊都係慢慢運用haters,令到自己成功同twitch簽到約

你係咪以為自己好勁好威
唔係你老母搏命接客你一早死能左

你咪利用我lo
做人做到你咁冇尊嚴真係可悲
Btw 我唔係你haters
係覺得你好撚on9姐

平時喺twitch都見你走去達哥台鳩up博宣傳,你係咪好想上位？

同點樣令到一個post,不斷有人回post,都係一門學問黎既,點樣令到一D我完全唔識既人可以不斷回post,有時都唔係咁容易

見到張相已經好老尷 唔敢㩒入去

比人咁罵法仲話利用人
同搵老母老婆出街接客有咩分別
都係出賣尊嚴搵錢 繼續你既低能理念搵銀啦 低等人

其實我一直都有睇達哥,只不過係我依家簽左約,前面多個tick仔,大家先容易見到我姐

你貼你老豆條撚出黎咪得lo 想上位好易
你出街裸跑都上新聞

果D持續唔到,youtube同twitch會比較容易持續到落去

cringe

係中學應該都比人蝦開
仲以為不可一世 遠離世俗既傻閪
極度自信兼極度自卑
比人屌完銀一銀個心都照扮無野回post
好撚下賤

松茸如果唔新鮮係扔得

屌完你 block你投訊你channel當你呢條友唔存在算
你呢類廢物冇人理你應該你先覺得最痛苦

同人鬧黎鬧去冇乜意思,點樣可以同D鬧自己既人,唔鬧黎同埋認同你,唔係更有意思咩?

我覺得你太hard sell自己係twitch parnter
段片拍得唔好，人地比意見你咪聽囉

個麵食落,其實冇我想像中咁香未至於好想食第2次,對我黎講

岩岩有人講我做唔大,只係俾D成績佢睇姐,條片入面都冇乜講既haha
我都係想聽下大家真實意見,先繼續留言,拍片野我仲有勁多野要改善

你無撚野呀
上lihkg賣廣告
你on撚9架

頂你咪再推啦屌 由個post沉啦

慘過番印度巴打,真係有人話你啦,不過慘過番印度都係想我下次D片拍好D先咁做姐,大家唔好怪慘過番印度巴打,都係我錯

算啦

其實都係得呢度少少人知姐,如果去問下其他人,都唔知有呢條片

一個想上位既Steamer vs 一個痴線佬

最愛香辣海鮮

大家睇得開心咪好囉,星期一,大家都辛苦

( Show Blocked User - 隨便台 )
走啦過街老鼠

少少咁啦

少你老母

咁你肯聽意見拎老母出黎比人屌未

咁又唔會既,有D野做唔到就唔會亂應承大家,走數就唔係幾好

中二病到

係日本根本搵唔到有得賣

原來我都出名,有人識我

啲字體好樣衰
同埋有時同一個shot真係擺太耐
又無bgm幫手襯托
成條片個節奏好慢唔知做乜咁
慢唔係問題
問題係完全無內容可言
剩係望住個杯麵唔知係到做乜

係呀,我見特別野先拍,平時都係backup twitch直播片

我隻狗岩岩中出完你老母 仲顏射到成面精
.
.
.
仲唔多謝我幫你推post
多謝我支持你啦
我撚人最鍾意撚狗

如果做唔到可能係中二既,但我事實真係做到,有link,冇呃你

多謝,香港人壓力大,俾大家話幾句,大家又開心既,大家都有得著有咩所謂

( Show Blocked User - 隨便台 )

淨睇片都已經想block你

d 字型 / logo 真係小學雞到呢...
想係呢行搵食就唔該比少少誠意, 見到都唔開胃啦

狗屎垃圾都學人做you tuber

咁嘅傻閪都可以做到youtuber

一個post咁多tags
唔好話玩youtube啦
講到自己同twitch簽約係威係勢咁
睇你重溫片view數大部份都係0, 最多都只係個位數

你拍片之前俾你D friend睇下先再dum上黎啦

竟然有睇埋我FB同其他片

你啲語氣好黑人憎
算啦 睇你都唔會做得大行得遠既

拎多樣黎講
你個link D sticker真係好撚核突
上到架仲要收人錢先有得用
貼錢俾我都唔要啦
淨失禮人

個樣毒D,都可以拍黎玩下既

humble arrogance.

有料串得起就真係吹你唔脹
又冇料又delusional
執柒左佢啦

呢個版都係硬整出黎,LINE好多限制,原版要用VPN先買到

有料冇料都唔應該串,我覺得

個台又冇人睇 講到簽約好撚難咁
三個月前twitch放寬晒partner 個要求啦
講到好威好難好專業咁
路人唔識以為係大台
實際係每日睇既人得個位數都唔反省下自己態度

面皮真係夠厚

放寬果隻實況盟友,我果隻係合作夥伴,唔同 同埋我玩既係冷門game,主要都係D身在外國既巴打或者外國人為主,香港人少係正常既 不過都好多謝巴打有留意我個台先

好多時,都係要夠勇氣行出第一步先得既,好多人明明想做,但又要驚呢樣驚果樣,驚俾人笑,原地踏步,最後咩都冇做過

推呢個reply

人地塞錢落你袋就係道話自己twitch 幾撚勁，係就唔洗youtube la

係岩岩有人話我做唔大,先俾D證明同成績果位巴打望望姐,片入面我都冇講twitch既野既 我知大家係塞錢入我袋,多謝大家俾意見先

加油啦 我支持多元產業 但你真係有好大進步空間

樓主好波
比連仔屌係令人氣上升既必要條件
利申冇睇條片

Royal級杯麵

呢個當然,我youtube新手 ,絕對有好多空間要改變

回我post已經對我好大支持,多謝巴打

毒撚最忌有自信

係唔撚可以呀 你收收皮啦

係咁講自己重心係twitch個邊youtube wfc咁款
屌原來twitch個邊連10個人睇都唔知有冇

食個濕鳩杯面都要拍片

油頭毒撚就收皮啦

係咪royal級先

啲EFFECT, 字型, 剪接都好老套
BGM又冇

10個 大生意

收皮啦扮撚哂大方 又要搵野出黎串
成撚日提簽約但其實又唔撚係多人睇摺柒左佢啦
講到自己幾撚獨特 又第一個玩呢個game 又開cam 嘅人又盛 好撚想嘔呀
你又想話多謝我咁留意你呀嘛
係呀我睇你個柒頭唔順眼好撚耐 但無入過去睇
成日睇到你個post 又parner 又盛 又先驅者咁
咁撚柒閪鳩屎，又唔撚係多人睇
屋企無鏡就係屎塔d 咸水照下自己個柒樣啦

專講d唔知既覺得好勁
知既覺得你好柒既野
你咪咁中二以為自己好獨特先得架

10個die hard勝過達哥幾千個小學雞啦 你識條鐵咩

唉又一個on仔想出名

真係笑撚死我啦屌你老母
那來的自信 你唔好比人屌兩句就變極度自卑啊 我仲睇你唔起
係到咁胸襟廣闊任屌，以為屌你你唔還口會吸引fans
我睇片係因為娛樂 而你既片我一d興趣都冇
我屌完咒罵完你全家 加朋友連寵物我都唔會睇你條片 因為你好撚無聊on9
又唔好笑又唔痴線 假如我自拍屌水樽
view數 都肯定多過你創台到依家既view數
自卑下啦 你睇唔順眼既朋友都肯定叻過你

樓主快d出返黎多謝我地支持啦

樓主慘慘豬

好睇,幫推

明眼人一睇就知佢地唔抵得樓主有partner 做
樓主我撐你

死廢青

不了

用石磨塞你老母臭閪
快手拖埋你個殘廢老母同大家下跪講多謝啦

笑死

用坑渠水淥我就click入去睇

多謝大家支持

大家快d 走呀
樓主肯定儲緊氣用佢d 最高深既學問收服我地班haters

拋條link出嚟叫人入去睇當連登係facebook啊
定當連仔係狗要幫你入去刷點擊率

其實你係到直接分享個杯麵應該會好過你揼條片上嚟

on9

支持樓主 幾高質

窮人唔好生仔巴打d片高質D wo

樓主主力Twitch你地識咩

我覺得不行

就咁睇樓主啲回覆

1厚面皮
2自負撚
3戇鳩鳩唔理人意見 成撚日剩係識提twitchpartner

唔講以為咩大粒野

屌你老母笑死
呢個post已經係樓主最多人回既post
條撚樣開既其他post完全係零回應
[img]

樓主我真人見過你
下次實當住面笑9你

講到twitch partner幾撚把炮咁，冇人睇冇人sub既話咪又係等食屎
夠薑就show 個income出黎啦

仲推緊

推到等多d人支持樓主

e種死唔要面既毒撚好可怕
佢似係d智力有問題
唔該拉佢入青山

樓主專登咁樣回人等人以為樓主eq好高
樓主現實一定喺屋企掉枕頭同埋㩒爛個f5制睇下有無人回覆

想點

係屋企屌哂連登老母

返屋企啦 咁既片想上位

無啲創意又整得差 同人地小學雞上堂整出黎有咩分別

放過佢啦

比小小誠意啦，垃圾片

樓豬好撚鐘意扮戇鳩
利申唔想睇
睇咗死全家

大家唔好再話佢啦
等樓主知道咩叫庸才 已經係最大既教訓

終極大傻閪

睇到以為自己返左去90年代睇教育電視

本身見到個 樣已經唔想睇，之後見到佢個一堆回復已經block左
利申：已負皮

咩庸才,佢有同TWITCH簽約架,好威水架

推到有2

人地重心係twitch果邊
如果認真拍怕你地睇上癮

第一頁笑到仆街 轟死樓主

都未落到水位 話“杰”

睇慘過番印度巴打屌人重好睇過傻尻樓主

就快負評多過點擊數啦

利申：冇睇

推,等多D人支持樓主,比樓主利用下

係咁比人屌自己老豆老母都仲可以多謝前多謝後
你當你自己同屋企人係狗?
你唔會做得大架慳d啦

十卜

尋日入咗去睇下究竟個台有咩咁巴閉
原來就係一味鬧連登D人痴線,狗也不上,無做錯野就鬧咗先,仲話隔離台都係咁睇
拿連登班on9痴唔痴線,係咪狗上呢D客觀野我就唔評論啦
但你自己位都未上,借人地個平台黎宣傳自己個平台
而家反應唔好就話個壇垃圾,會唔會太過輸打贏要
你係覺得個壇咁垃圾既咪唔好上黎宣傳囉...

Stop making stupid people famous

樓主主打twitch 洗鬼理你地班連登垃圾

佢唔係話要上連登搵評價架咩?

係咪royal級

睇黎d人黎係支持緊樓主老母

扮到EQ好高任屌唔嬲，原來只係一條小學雞

支持

求其ig開個live都多人過你啦 Twitch partner

睇唔到佢D重溫
要迫人subscribe 先有得睇

俾錢食屎

睇番最頂個幾個回覆‘推你老母落樓’尼句我由琴日笑到而加

打死都唔click條片

好撚"經"貴

d女見到partner 已經出緊水

連登仔仲劣緊鳩

呢個好笑

老老豆豆，完全搵唔到條片既重點，同埋勁多奇怪音效

支持下隨便台上熱門第一先

又要出名又唔屌得，想上位
你一個月人工夠唔夠你食餐M記
有個錢留番黎睇精神科醫生啦好心

收錢收唔切咁但內容又跟唔上
pewdiepie 都未敢收啦真係 痴線

唔好屈人唔屌得wo
岩岩我叫佢老母幫我含
佢仲多謝我 幫我拍片
好乖架樓主

駝鳥政策

仲有我唔明點解要block twitch個public access 而自己又要係youtube 再backup多次
你估真係有人會偷你D片咩

覆埋呢次我唔再follow呢個post
不過遲下都想講講呢類topic

林生個台D logo再核突, 都仲叫做同fan base有共嗚
都唔知你個logo乜柒黎
中二病到爆

no views 仲柒過我個中學同學，人地柒下柒下都1k view。
話撚左樓主m記都食唔到一餐，仲自慰話簽約 畀人搵笨柒就有份

樓主先唔得閒理你
趕住去開twitch

咪住先!1k views都冇好似冇錢架喎

咩弱智logo黎

個三角形logo又平面 下邊個名又立體 成個透視錯撚曬 個層漸變先世界級

最低級樓主老母松茸味臭西開苞

768views 負評仲多過你

係wo 樓主唔係話令haters幫番你咩
人呢？個台摺撚左？
幾時搞番個fans會等我撐下場

睇到你一開始d回覆真係愈睇愈火
死傻閪 下年新年幫你成個家族送殯啦

樓主弱智？

小學電腦堂小畫家整出黎咁款 仲敢賣錢

Royal 級杯面

Blocked

喂樓主 咁多人支持你仲唔出黎講聲多謝
咁無家教既你

樓主應該唔敢睇post啦
自卑緊玻璃心碎滿地
幾撚有人氣啊你 咁多人撐你

由膠登到高登再連登

Haha
屌你老母完全同連登仔風格唔同
你想喺度宣傳至少融入下依度先得唔得

樓主呢？

仲要係人面前扮到唔care個下先抵死

Click入去即刻pause算唔算俾咗click rate㗎？
想入去俾負皮only

樓主
你阿媽話今晚唔煮飯
仲有好多人排隊同佢性交

樓主快d出黎面對咁多fans啦

唔知以為條片重點係test緊相機個focus夠唔夠快

唔撚係越多人推你老母 丫唔係係推post! 越好咩
快d 回應我地啦

已經1000個負評，宣傳上都幾成功

幫樓主宣傳

捐咗入佢老母個閪度喊緊

係咁用 icon
其實就嬲豬緊 依家仲因該嬲得濟扔爆左電話 未回到post 住

樓主仲拍緊片品評佢老母個松茸味大臭閪，所以未得閒回應

用起底功能睇下樓豬D post，全部都係冇人理，依個post應該係樓豬唯一一個有人理佢嘅post，換個角度嚟睇都算叫幾成功嘅

恭喜！！

恭喜恭喜

樓主宜家不知幾開心

屌你老母 似足我一個中學時期既朋友
又係懶唔介意勁自負 最尾當全班面笑柒佢
仲扮鎮定 依家咪又係比人屌到收撚曬皮
咁唔撚識做人同與人溝通 仲要係小學雞mk痴線佬集中地踩場
你聽摺台啦
臭閪屎忽鬼

比佢係網上面刷存在感啦

呢度既回覆數可能已經多過佢成世人同人傾計既次數
真人有閪人理佢條憨鳩咩
所以你地屌柒佢佢咪覺得high囉

跌咗出熱門

推返上熱門

放過樓主老母啦 佢老母表示閪爛

佢即將用好高深既學問去利用我地呢班HATERS 去幫佢上位
發緊功架,佢都想我地屌落去啦

如果有連登之星 我相信佢已經比人改圖同上每月之星

咁多負皮都係得12頁就知D人其實都唔想理佢啦
D人連屌都唔想屌其實係幾失敗

推你老母上黎比人屌下先

屌

人手置頂
齊齊推佢老母落樓

佢老母係我到 你地唔洗爭

條撚樣又開新post冇人回

睇下
人地好威水架,成個香港得佢有架

推撚夠未

有幾多人訂閱你

乜撚野黎

揚威海外

未睇 不過支持下

睇巴打屌佢仲好睇
咩攞你老母啲骨灰撈飯食

樓主我今日又帶班兄弟支持伯母啦

幫樓主cap圖等我地幫佢老母宣傳下

樓主幫埋自己老母做宣傳
真乖

樓主，我地係你夢寐以求既忠實fan屎黎架點解唔上黎

去返工啦 廢青

好撚悶呀

請追擊樓主條垃圾嘅每一個POST

檢舉左你
順便當做個好心幫你推post

屌 雞寶台定達哥 成日有條柒碌留言 原來就係佢

溫故知新

千三負評 痴撚線

垃圾

今日又要比人輪姦幾多次？

咩輪姦，人地好多謝支持架

?

睇完回覆再睇條片笑到仆街

真心唔撚明睇試食片係乜撚野心態

唔係單指你一個 係話晒成班on9youtuber
十鳩幾個人拍埋同一樣野食
你話件野又貴又難買 都叫有d睇頭
一個濕鳩杯面⋯拍埋d垃圾想表達d咩？
想話好食？我自己買黎食唔好？

屌你拍教育電視呀？

尻

係咪弱智

樓主老母仲比人屌緊

推，屌樓主老母

唔明點解咁多負評入嚟睇睇
一開youtube，3秒就明撚哂

樓主的老母性感很多人CALL

好精彩

憨鳩仔

阿豬阿狗都做YouTuber

樓主：多謝大家支持

我是來支持你老母的

樓主呢

好想睇多次樓主回應

推

片就唔睇了,戇鳩仔留言比較好看

全靠大家幫手推POST同有勁多點擊率,先令我可以得到呢張GTX1080ti顯示卡,多謝大家令我名利雙收 我多左好多人認識同出名左好多,總之多謝大家先。
大家唔洗介意負皮或者dislike果D,呢D都係證明我多人認識多人睇既指標令我更有牙力去爭取更多福利,多謝大家落力推post,不過呢度始終冇提示叫我入黎,所以我淨係開POST果陣睇左幾頁,就冇再睇落去 ,所以大家有乜想同我講既,可以去我以下既社交媒體留言俾我,有留言提示,我實收到,再一次多謝大家,多謝連登各巴打

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

自貼自己出黎,呢D唔少得既,好啦各位,我既社交媒體見

人唔要面就天下無敵 但做到你咁 真係好陰公 唯有做好心 report你條片同channel啦 千零點擊 自己禁左幾多呀？ 咁樣就可以賺到張1080？ 咁其他出名好多嘅YouTuber 咪做誠哥 錢咁易搵真好
BTW 繼續攞Twitch 黎打飛機啦

岩呀，成日睇到佢攞twitch黎打飛機又扮到好唔care真係好嘔心 用厚面皮黎上位真係無撚敵

名利雙收

feel到樓主好快用實力稱霸連登打機界

點解樓主唔逐一回應

用黑暗力量統治打機界

阿閪仔,繼續死撐啦柒頭

樓主伯母表示︰「呀仔你專心係出面搵錢架，呀媽會用個閪無限量支持你」

事尻旦搵個中學生剪都應該會好過樓豬